泰國正陰佛牌、古曼童Telegram谷

僅作心得交流、討論、吹水之用，
牌商勿入。勿宣傳、推銷，即Ban

無論你是供陰/只戴正，都希望和諧相處，勿罵戰

推

唉屌，錯Link㖭

呢條先啱

再推

點知啲牌係咪真野/有料到

Post下我屋企位最新成員出黎先

最緊要係留意邊個師傅造、造牌日期、材料
除此之外請牌眼緣都好重要，一塊牌同你有緣，力都自然會較大。
有咩問題入谷一齊傾啦 好多人樂意解答你

可以影? 佢嬲咁點算

佢有佢地既溝通方法

影下相都唔俾咁惡咩
唔會啦

輕輕一推

咩都唔識 , 入黎學下野得唔得

無任歡迎

推多野先

點解生左銹。唔去打磨下

證明佢有一定歷史 佛牌聖物唔係靚就等於大力

推一推

推下先